docker login --> login

docker run %image% --> run docker image --> docker run aplikasi-customer

docker run -p 12345:80 %image% --> run docker image with --> docker run -p 12345:80 nginx

docker images --> get List image

docker ps -a -->get List Container

docker stop %namanya% --> stop Container --> docker stop dreamy_fermat

docker start %namanya% --> start Container --> docker start dreamy_fermat

docker rm %namanya% --> Delete Container --> docker rm dreamy_fermat

docker system prune -a --> Delete semua Image dan Container

docker tag %imagedId% %Namanya% --> beri tag pada Image --> docket tag b83263aa05ad aplikasi-customer

docker tag %imagedId% %username%/%Namanya% --> beri tag pada Image --> docket tag b83263aa05ad appbaca1/aplikasi-customer

docker build -t %Namanya% . --> build Image -> docker build -t aplikasi-customer


docker rmi --force IMAGE %ImageID% --> Delete IMage --> docker rmi --force IMAGE b83263aa05ad


docker push %UserName%/%Namanya%:%Version%  docker push appbaca1/aplikasi-customer:latest

docker-compose up --> untuk jalanin semua service